明明就係周小龍趕走晒紅色資本

傳媒揭發chickeeduck背後紅色資本走撚晒，
乜唔係好事，更加應該落力幫襯至係咩？
有少少常識都知，間公司有其他股東就有好多制肘，啲紅底股東走晒咪光明正大做黃店，咁都有得嘈、有得嫌遲？

仲有人地都無話過參選，咁多連登仔就先入為主話人做騷，黃色經濟圈嘅初心唔係想更多商戶表態咩？咁唔通個個表態都諗住參選喇喎？